用2部手機既巴打係咪買月費plan x 2

定係用儲值卡??
會唔會同一間電訊商出2個月費plan會平D

share wifi
利申9up

睇你用量架姐
第二部手機如果幾個月都用唔到1GB 就梗係儲值卡

睇點用 出街先用 儲值卡is ok
兩部一齊 :無限data plan

一個限速plan
一個6gb plan

1部月費
1部太空上網卡

一張卡公司卡有3G unlimit
主機 csl unlimit
近排開咗學生plan 6gb lte隊埋入公司卡部機

一部上台無限plan
另一部儲值卡1gb plan

儲值卡 半年交一次錢 淨係keep no.

借學生證開？

Btw, 一張$88 3g上網，一張$168 4g 21mb 7gb 上網

6gb 298+18
限速 88+18
不如wifi share + 全速無限

第二部唔開plan
Wi-Fi only

有時打波淨係帶慢速plan個部平野
偷左唔肉赤又有得上網

識野呀巴打